一到夜晚就感到孤單寂寞

抑鬱既感覺又來侵襲我。。。。呢個時候就會開始飲啤酒，但飲咗個感覺仲係度

試下飲 black label, 一支唔得兩支，保證一段時間無感覺

飲得太多我會嘔🥺星期一已經嘔過黎

啤酒先會嘔，烈酒無氣反而唔嘔，Vodka會比威士忌更好效果

日日都係

幾多歲？A幾？

捽下碟就訓醒冇事

但適可而止

係 好想扮抑鬱

真係抑鬱的人好慘的，唔明有咩好扮

因為想扮可憐

捽碟有用？自己一個捽咋喎
反而我想問吓有冇人會因為寂寞去同其他人上床

我講吓我自己先啦，當我覺得唔開心或者孤單寂寞嘅時候，我會搵網友傾偈（唔敢搵以前既朋友），呢啲網友多數係交友app識嘅

Same

早d訓啦。柒頭

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午四時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：晚上八時至凌晨一時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

有高潮易訓D 打飛機都係咁 好似係

又到左寂寞嘅晚上，又係飲酒嘅時候